點樣分個男仔係被動定對你無興趣

如果係被動既話，好想瘋狂搵佢

如果係無興趣既，就自我收皮算

究竟點樣分

唱首你扯我扯畀佢就掂晒

咁你地有冇傾到同時扯旗先

問佢 如果要自己 佢可唔可以要再你
或者 話想見佢約佢出街 地方就哂佢
被動既話你要截佢後路
佢就會選擇出黎而唔係冇興趣

未熟到呢個地步可以話完全唔熟

互射埋

照下塊鏡

約lunch食飯先

我都想知

約佢去爆房，肯係被動，唔肯無無興趣

被動唔係唔喐
踢佢就會

無興趣咪唔喐囉

主動撩多幾次就拎contact先肯比就唔比就自我收皮

推

講下個男仔點樣自己試過做過d咩？

一律當係對自己冇興趣
個心會舒服啲

被動通常唔中意出街約朋友‘

如果佢好多戶外活動但唔搵你， 即係你收皮

問得依個問題 一般都係無興趣
經驗所見 再被動嘅男仔對有感覺嘅女仔始終會有行動 睇遲或早 你會感受到佢變化